## Работа 2. Исследование каналов и JPEG-сжатия
автор: Полевой Д.В.
дата: @time_stemp@

<!-- url: https://gitlab.com/2021-misis-spring/polevoy_d_v/-/tree/master/prj.labs/lab02 -->

### Задание
1. В качестве тестового использовать изображение data/cross_0256x0256.png
2. Сохранить тестовое изображение в формате JPEG с качеством 25%.
3. Используя cv::merge и cv::split сделать "мозаику" с визуализацией каналов для исходного тестового изображения и JPEG-версии тестового изображения
- левый верхний - трехканальное изображение
- левый нижний - монохромная (черно-зеленая) визуализация канала G
- правый верхний - монохромная (черно-красная) визуализация канала R
- правый нижний - монохромная (черно-синяя) визуализация канала B
4. Результы сохранить для вставки в отчет

### Результаты

![](cross_0256x0256_025.jpg)
Рис. 1. Тестовое изображение после сохранения в формате JPEG с качеством 25%

![](cross_0256x0256_png_channels.png)
Рис. 2. Визуализация каналов исходного тестового изображения

![](cross_0256x0256_jpg_channels.png)
Рис. 3. Визуализация каналов JPEG-версии тестового изображения

### Текст программы

```cpp
@cpp_source@
```
